遠東發展0035

長渣點睇
利申4.15 入左

有貨，諗住揸到2046